721 我有個問題

上次沙田喺因為啲狗主動攻入去商場，我哋先可以反cup 。如果721我哋入哂去例如sogo、希慎等嘅商場，但係啲狗反而圍而不攻，咁我哋咪會成為甕中之鱉？

利申：發緊夢

咁做咪又係搵啲行街市民陪葬囉

我覺得班狗做得出

最驚係想散都冇得散

推